{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 Her.studio(감성,구룡포) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も入場禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は別途の喫煙エリアをご利用ください。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 客室利用案内ではバーベキュー場の利用案内とバーベキューを無料で利用できるという情報が与えられます。 またIPTVとWi-Fiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、チューブも無料でレンタル可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を紛失または毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も入場禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は別途の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用案内はありますか？",
            "answer": "客室利用案内ではバーベキュー場の利用案内とバーベキューを無料で利用できるという情報が与えられます。"
        },
        {
            "question": "インターネット利用について教えてください。",
            "answer": "またIPTVとWi-Fiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、チューブも無料でレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 613
    }
}